張韶涵澳門演唱會 (23/3/19)

有冇人會去？

痴線佢開黎開去都唔黎香港，成日係大陸唱

黎過啦，三面台都坐唔滿

利申：有去

想聽佢live, 但又唔想專登去澳門